尋人： 英國旗婆婆

太古後無再打聽到婆婆消息
有無人同我講聲佢係平安？

佢同家人住深圳
應該出唔到來了

希望佢同家人冇事

我諗佢已經死左了

把口唔好咁撚臭啦

係口臭但好大機會係事實

以共產黨呢排做法 一定被拉 最嚴重一定死左
之前郭文貴佢話已知廿幾個人黎左香港之後死左 之後火化左

可能喺深圳俾共產黨滅咗聲

唉